有冇人好冇自信

自己好怕醜，成日都因為怕柒，所以唔講野：表達自己。
例如話喺學校，自己成績都算幾好（聽睇寫）
但係一到要oral/SBA嗰陣，自己就好似食螺絲咁，講野一舊舊。
而且喺我六年中學生涯入面，同班上女仔主動講野/被人撩講野的次數唔多過70句/次，近排見返啲同學，個個都話想認識我多啲。
自己有啲後悔，想作出改變但係又好迷茫，有冇巴打可以畀啲意見拯救我

推

真係咁絕望咩

求救啊

食自信豆沙包

就係想改變先上黎問，幫下手啦ching

我都想有

同你情況九成一樣
但我已經冇再同中學同學有任何聯絡

我唔知可以點轉，成日都覺得自己好廢所以唔出聲

同路人 我地可以分享下經驗

係比較內向姐
多啲主動同人傾計囉

都冇乜經驗好分享
呢啲親身經歷過就會明，你明，我明，但其他人永遠都唔會明

多謝你覆我
但係每次都好怕

好想改變啊！！！

咁試下網上傾計囉
我係上網多野講
現實好似好斯文嘅人
熟左就講唔停

x2

惟有漫熱d 唔岩傾就算數

人地都主動話想認識你多D 仲怕咩
放膽照內心既講
講錯咪講錯囉 最多咪無fd做
橫點你而家都無fd
Nothing to lose